如果連登被滲透，唔駛救連登？香港連登，香港救

如果全個連登都係重覆post，女，八掛，仲有咩意義？

個個post就話人捉鬼，跟著就話唔好捉鬼，然後又會好多附和，完全極端化行為，再正反討論

點解其他人覺得係心灰意冷，唔係自己救，點解香港有問題，要企出來，連登就唔駛？走去tg, 去到tg班人一樣會咁做

今日割五城，明日割十城，最後可以去邊？

由我做起，整合有用post落，一個post附幾個有用post

防具篇
■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

[實用] 香城online防具升級詳細篇

防具——口罩篇
(懶人包) 口 罩 唔 好 戴 錯 !

連儂牆膠水
想問下黐紙師：用邊隻膠水可以又快又實？

失蹤會員
【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

最後反思

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

推

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

點救，對方最勁就係滲透
連登係戰場，自然會有機會被擊潰

要有獨立思考，有咩自己判斷

16/100

咩都唔做，就沒得救，最少唔好比堆廢post上晒熱門
如果按你邏輯，香港都救唔到，唔好放棄啊

17/100
為左死左既人，咁輕易輕言放棄？

18/100

19/100

20/100

21/100

唔會放棄，戰場就係戰場
一日有連登都會繼續守

救唔救唔係一個選擇，係義務

22/100

你識咁諗就好，我只是唔想淪陷，最少從我自己開始

2/100
前兩日去整兩儂牆，有手足好似唔係好識溝白膠漿

3/100
其實記得有個post講，點整好啲膠水，但搵唔番

4/100
唔知會唔會有人睇到

6/100
負評講下野

7/100
負評即係連登有問題都唔駛救？

8/100
定係覺得有問題唔駛救，等佢死

9/100
連登死左仲有tg,tg死左呢

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

10/100
對唔對得住，新屋嶺既手足，幾位義士，霖同學，周同學，仲有其他未放棄既手足

好似唔可以連推四次以上

2/100
鐘影相咪影相，沒人阻止你，唔駛影相都開十個post，比人批評，點駛反省自己有沒問題？全部都係其他人問題，笑人地捉鬼就當解決咗？

唔理得咁多，比多一個人睇到，有多一個人企出來就得

3/100 捉到連狗都笑你捉鬼，跟著咩都唔駛講就話人，捉完未，又話唔捉鬼，又割，討論咗？point 呢？

我意思係
連推四次以上等於推唔到
要搵人接力咁推先推得喐
搞到呢家啲post好鬼難推

唉，又改左，沒咁多Ac真係沒辦法

119 勇武 - 天下圍攻行動

謝

Thz,我想推比更多手足睇到啊

繼續推

P

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

Push

文宣材料唔應該只局限於「紙」

大家唔好放棄

累積既民氣用盡，同2014高登一致，而家連登由一個集合地變左一個戰場。

push

見到熱門趨向正常,我就沒繼續推

agger，光復連登，你我有責
手足一齊守撚住連登
唔撚可以益個forum俾五毛狗